{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013682",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002036352?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 휴정펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 人数が最大を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペットが入室可能なペンションを選択する必要があります。入室拒否の際も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のためにも入室および退室時間を守ってください。 客室や周辺の施設をご利用の際には、毀損や紛失にご注意ください。これによる損害賠償の責任が発生することがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は厳しく禁じられており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、この場合、ヤノルジャペンション顧客センターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、再び通常の金額で再予約が可能です。 ペンションではIPTVとWi-Fiを提供し、すべての客室でインターネットを楽しむことができます。 駐車可能なスペースもペンションの中にありますので、安心して駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "人数が最大を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "人数が最大を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペットが入室可能なペンションを選択する必要があります。入室拒否の際も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のためにも入室および退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺の施設をご利用の際には、毀損や紛失にご注意ください。これによる損害賠償の責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理を調理することはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は厳しく禁じられており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、この場合、ヤノルジャペンション顧客センターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、再び通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでインターネットの利用はできますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWi-Fiを提供し、すべての客室でインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースもペンションの中にありますので、安心して駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 728
    }
}